去完o day先知連登仔講依個年代後生仔平均米8係真

自己都177-178 係中學都算中間偏高
今日去完o day 個個都同我平頭/高過我
當然點都有幾個米6 不過真係好少

177 冇資格入我地個組

個個joba都好似無180都有178